一日一包煙+一日 3～5罐啤酒

23歲仔 條命仲有幾耐玩...

起碼50歲先開始病

自從每日包半煙，8罐啤酒起跳之後，小弟都未睇過醫生！

而家仲生勾勾

......你23？

係 小鮮肉 岩唔岩

對你好失望

最少捱到40

點解

地盤佬?
否則真係唔得閒一日飲幾罐啤

未有事啦，我阿爸而家67歲就氣管收窄，醫生叫佢戒煙。

你仲有大把時間。

好健康啊樓主

幾個月前我都係咁
呢排開始戒

起碼都60啦

我都係咁...留個名

以為自己好後生
原來個個後生過我 你班仆街

JM9

大把中坑都咁啦 仲好精神